其實返醫護 每日既生態係點

我自己唔係醫護 我由頭到尾都冇wfh
呢個都算 我當同平時一樣既返工時間
但工作關係要周圍走 好多時去完過幾日棟樓就有確診 (已經試左幾獲

依家每日個心態好似上戰場咁唔知自己幾時死
日日咁搞法隨時有一次中招
人地係聚會 買球拍 跳老舞中招 我就被迫 (唔好同我講你可以辭職

成日都覺得自己中左招 又流鼻水又乾咳
但檢測完都係陰性

覺得自己好慘 但我起碼叫間接會奶野 醫護係直頭面對面咁搞
我依家都覺得日日都好似會死咁 到底醫護班人係真係為愛定為責任

見到其他同事wfh hea呀打機訓教都算 安全最重要
我就跑生跑死

標題打錯 每日心態

覺得佢地會驚因為自己萬一瀨嘢而害到其他人，而變到疑神疑鬼

我已經係

但我唔同醫護
醫護係入之前已經知會面對呢D逆正

老實講句wor 你入得醫院做預左wor

呢D野總要有人做

就好似街都要有人洗有人掃

公廁都要有人清潔（鴨脷洲公廁例外）

佢地都係預左惡頂

但問佢地想唔想頂，正常人都唔想啦

但職責所在邊有得唔頂（收左人工）

個仆街港共奶支共奶到不顧市民生死

諗下由第一波都依家，係邊個搞出黎

廢中 ，興回支 ，跳老舞

當然唔小得港共

關又唔封，一車車免檢落黎永續支那肺炎

驚閪咩flat mate鬼中晒咪又馬照跑舞照跳

識幾個醫護朋友
佢地真係當just a flu 唔驚

前牌我嗰間醫院有幾個確診病人

再加上我曾經同有確診病人部門嘅同事食飯

好彩冇中

其實都好擔心自己會中招野比屋企人

所以今年年中已經搬咗出嚟

到自己真係肯定冇事先會返屋企

香港人加油

無驚過
多左個機會搵錢
去高危地區工作
又有每日500津貼
又有每日500酒店津貼

生活其實無點大變 不過可能對個人衛生注重左

利申 外科 做左幾日全民檢測
去左高危地區客串兩個月

反而呢條傻西樓主日日驚死
叫佢睇下死亡率同康復率先啦 cls

做得呢份工 就預左要面對唔同傳染病
只係垃圾政府搞到咁 明明香港人咁早預防戴哂口罩

返dirty team已經返工麻木 因為都已經爆到第四波
開頭第一二波 真係會驚 始終沙士個時仲係小學雞
同男朋友講埋遺言
不過full gear 捱下捱下又一日 又一星期 又一個月 而家又就快一年
呢一年我自己都冇點出街/聚餐
入team就自己一個獨來獨往 每日就係返工同放工 放假都係留係屋企 好彩仲有貓陪我
準備過lonely christmas

唔會疑神疑鬼 不過會盡量少見朋友
唔想傳染比朋友 亦唔想係社區傳番入醫院
每日番工放工 好似與世隔絕咁

冇咩問題 繼續生活

利申 A&E人 客串過守亞博 閒時去隔離營守

中唔中都控制唔到驚西咩

平常心

醫護做嘢真係靠良心
冇得同錢掛鉤

繼續生活 防疫政策is shit
做好個人保護就算，生死有命富貴由天

我的生態就是：日間工作，和大部分人工作時間幾乎一樣。
冇驚過感染，感染控制做得好好，自己醫院都冇醫護人員因為醫護工作中招。
利申：護士

你畢業咩人工呀，你個職系咩定位你第一日知？

唔駛燒腦，9成9都有哂程序畀你做
你畀返一半人工畀我，你幫我wfh囉

實有人話收咁高人工預左

實情係今年醫護凍薪 罷工救港又扣人工

黑狗就爽加人工